想了解更多世界歷史知識，有咩好書推介

如題

宮布利希寫給年輕人的簡明世界史

書: Guns, Germs, and Steel 講大自然地理點促成歷史事件
Black Earth 點解要屠殺猶太人 對現代有咩啟示（尤其套入中國擴張主義）
劇: NHK坂上之雲 講甲午戰爭同明治維新
tvN Mr. Sunshine

我知道呢個推介係非常入門level,不過圖解世界史係okay ,而且個作者係日本人，對日本點解會走向軍國主義有另一套見解

房龍本人類的故事幾入口 但要注意觀點好齊 拎個概念就好

二戰全史

世界之窗

全球通史

劍橋世界史

八旗出嘅世界史都唔錯 幾易睇

係我嘅話會睇左啲圖解歷史之類啲書先 知道左個編年史 之後再搵有興趣嘅睇